[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人((50)

夜晚唔敢一個人行大埔公路

其實tris係咪gay

佢哋唔係兩兄弟咩

佢其實真人 16x 幾多？
佢依家個樣成個做鴨feel
IG 都唔少肌肉相

影相影到好似 18x
佢點做到

學某位 Chok 嗰條友

請支持193

唔識嘢

cls

佢幾得意呀...

我不嬲鍾意呢啲嘢都係非主流

唔係既話太陽由西邊升起

cls 公司我純一

偶爾係咁唔代表經常係咁 唔好成日拎呢個別例子出嚟講

吓 會架咩

會

[

冇乜紅人好討論啦

一座塔要有幸福蛋同埋吉利蛋 先至會穩陣

996

開定51

1001

1000